簡單啲講 連登三毛（網絡水軍）可以分三大類

1）分化撚
呢類依家攻擊力最高，亦係五毛採用得最多既招數
你勇武佢會屌你係鬼
你和理非佢會屌你左膠
你支持HOCC佢會搵返連登仔話佢係gay婆黎屌你雙重標準
總之你支持咩佢都會營造一個對立局面令你打泥漿摔角

2）假資訊／斷章取義撚
呢類五毛通常開post會用一個疑問句
好似「楊岳橋張超雄再提送中？」
無睇內容就斷章取義引起分化
又會開post扮問問題散播白色恐怖
各位最緊要fact check
唔好只係睇標題／第一版
睇哂成個post先好評分

3）轉移視線撚
呢類五毛最唔起眼
不斷貼舊新聞（多數係風化案）吸引人係時事台討論
又會貼舊政府醜聞轉移視線（例如沙中線醜聞）
推走哂最重要既post

推

真係自己睇路
忍到手既直接負評上一頁
忍唔到手既回應完推10次721既post

Push

熱青城係第四類，要趕盡殺絕

好撚多傻人幫手推post
大家記住 要推就推有用post

綱上fb 很多五毛，三毛不斷出post 去紅媒以求搶fo, 分化
話泛民xxx, 回帖佢又有收入，本地五三毛已發功中
但好多廢中只睇Facebook ,”如果我地留言番@什麼是五毛，收錢打手xxxxx，港人+地係紅媒’”，有冇用？
我地和理非非人數一定多過五毛，文宣朋友🈯️點

高登連登仔應該免疫晒
不過太多新人嚟真係會唔知

721見

我係廢中，新p 連登😁指教指教

721前再推

不求頂置 只求推比新會員警惕

不求頂置 只求推到比新會員警惕

即係同高登一樣

up

PUSH
唔好再推任達華po

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?